給GME輸錢的人

其實我真係好想笑D跟風狗用成副身家買GME，好多人連GME發生咩事都唔知就入手。最後而家連登充斥晒跳樓、破產、冇老婆/女朋友、家庭破碎。
我當然唔係起到攞景啦，想大家當今次買個教訓。輸幾多錢都好，都唔好搵條命還，唔為自己負責都諗下屋企人啦

今次真係比全世界上左一堂勁既。

又社工post

唔想人輕生姐師兄

all in 緊係唔好.
但我用身家10分1去買個機會關你咩事?

話緊你？而家講緊用成副身家果D。